衛健委：新冠肺炎患者死亡後 不得舉行遺體告別儀式

準備大屠殺

殺完之後國家一把火燒晒啲屍
喺火神山醫院隔離起埋火化場啦

前因係當地醫護爆料，冇工人肯去包屍
要醫護做晒，好不滿
結果工人唔洗開工，等醫護黎

香港醫護唔好好保護自己工作權益，黨只會當你地係Condom

仲未計病危果堆日日要幫佢地解決大小二便。